【中国肺炎陰謀論】中共又想重施故技，將香港推向絕路，再扮好心拯救香港

同2003年一樣，製造一場重大危機-沙士，令香港重創。
然後中共出黎扮好人，推出益香港人既政策，想令香港人歸順。
開頭用經濟手段，慢慢令人麻目，之後就各個層面不斷滲透同洗牌。

今次反送中運動，令香港人全面覺醒反共
中共想翻本，就係用呢招，製造一場同沙士同級既危機俾香港-中国肺炎
之後唔洗講都知。

可能有人會問，點解先喺武漢爆發，而唔係香港??
純粹操作失誤，TK有咩出奇。

以上言論，只係純屬幻想虛構創作鳩嗡吹水，切勿當真

推一推

共產黨賤招

大家有咩意見，隨便發表